推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

TL;DR 請關心香港嘅外國人向當地政府同議員提出下述五大請求

812癱瘓機場已經推晒上國際頭版，基本上有睇新聞嘅人(中国北韓除外)都已經知咩事。宣傳嚟講差唔多去到maximum coverage，咁下一步跟該點做呢。

小弟認為重點係爭取一啲外國實際行動，向中港政府施壓，同援助香港。具體行動例如經濟制裁，以外交手段迫使中国放棄搞香港，緊急訂立同美國差唔多嘅香港民主人權法，同埋向香港提供人道援助等等。

點樣令佢地出手呢，咁就要返到上面講嘅global coverage。件事上晒新聞之後，有好多鬼佬係支持香港嘅(基本上所有同民主自由有關嘅佢地都好支持)。但係佢地又唔係香港人喎，咁點支持呢？我地可以請佢地寫信email俾佢地嘅議員，要求佢地嘅政府同非政府組織做下面嘅嘢。

1. 以外交途徑向中國施壓，停止向中港政府提供武器，裝備
2. 向香港提供人道援助
3. 國際法庭追究黑警戰爭罪行
4. 中英兩國履行《中英聯合聲明》，保護香港自治權，普選權
5. 促請美國儘快推行《香港民主人權法案》，其他國家都請相應立法

重申：請外國人向當地議員同政府提出上述請求
#saveHKChallenge

利申：小弟才疏學淺，請各位refine

癱瘓機場真係比想像中有效好多，不過如果要幾何級升級行動，就係時候趁住而家請求國際介入，用癱瘓機場宣傳出去

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

好難想像可以點寫一份客觀全面嘅調查報告，而冇高官要負責
btw，好似有啲離題，講返國際五大請求，巴打有咩諗法？

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

ok喎

有野再加

出左英文版先

寫信唔係問題啊 美國眾議員都講明會做 問題就係都唔知寫俾邊個 依家黑警都冇俾人制裁

建議將呢五個國際訴求登埋其他報紙 不過又要眾籌多次

英文版，請大家幫手改

5 Requests to the world
1. Stop providing weapons and gears to Hong Kong government
2. Provide humanitarian aid to Hong Kong
3. Investigate war crimes committed by Hong Kong police
4. Fulfill The Joint Declaration
5. Enforce Hong Kong Democracy and Human Rights Act

所以唔（止）係我地寫呀，係請外國人向佢地嘅議員寫
西方社會真係會睇人民提出嘅要求
要將支持香港民主運動變成global phenomenon

push

唔使理呢條友，前幾日開始個個post都係咁覆
btw幫推

好有point, 幫推

五大訴求係對香港政府同中共嘅要求，外國社會想幫都入唔倒手
呢五大請求就係外國人實際可以要求佢地政府介入嘅地方
（小弟唔熟國際政治，有錯請大家屌幾下幫手改）

集中返local個5大先啦, 差開咁遠.....

local嗰五大訴求外國人幫唔倒啲咩，係俾我地同港共政府deal嘅
呢幾個請求係想外國人同佢地政府deal，兩條戰線係分開